「救人」又有手足想自殺 大家幫手！

救人呀唔該大家

推，有冇人知係邊

有無人知圖中係邊到呀

啲樓咁矮又有咁上下年紀

舊區居多

研究緊刪左個D字,似係爭人周身債尋死

乜野原因都好 佢女女仲好細咋

似係 不過都要我地幫手搵人

有無巴絲係附近[img]